班農呼籲美國政府凍結習近平王岐山等中共當權者在美國的資產～

班農不是好脾氣的蓬佩奧，遭央視破口大駡之後，看看班農是怎麽回應的……很多美國人把他視爲極右，其實是因爲太不瞭解中共。在一大堆反共鷹派中，班農是對中共本性看的最透徹的人之一。

軍方派

過千億

清綠卡

可惜佢𠵱㗎冇權，得個講字

一早就要咁做

充公資產

充公資產啦 ! 习種女同支那人死返支那啦

連登講左十世啦

一早就要啦

有資產嘅就凍結，有綠卡/護照嘅就全球徵稅

幾萬億都有啦

美帝回血劍

侵侵就係嫌佢鷹得濟炒左佢

班農

到時唔知大紀元會點兜
14年-20年，足足吹捧左佢地係清官6年

吹風先 之後先可以有行動

習帝依家唔係trump trump best fd了

如果五眼聯盟一齊做，中國會唔會即發癲射核彈架

有幾萬億啦班仆街

因為已經有彭斯、蓬佩奧、納瓦羅